「柒頭」匯豐小股東大聯盟同當年雷曼苦主一樣on99，輸打贏要

收唔到息就要生要死，死返入去你老母閪度啦
人地冇保證要派息比你架，屌你老母
投資可升可跌，變為0都得，叫乜撚春呀 你班死柒頭

送比你班柒頭睇下

「看透了」匯豐控股0005的一生

係GA, 睇到佢歐美冇起息都要避開la.

小農 DNA， 樓價跌咗要 發展商賠錢！！

戇撚鳩

滙豐班柒頭再on9啲

好撚柒支持樓主
個班柒頭真係酸撚過西

到底要幾多智力, 先可以股東告自己公司
最好告到執笠, 變牆紙

成班傻閪俾人撚狗咁撚

雷曼就有少少唔同既
涉及左隱瞞風險，而且是發售商同評級商一齊做
不過都是果句玩得個市就預左有風險

劉怡翔: 如匯豐及渣打搬總部至香港, 香港會歡迎